[
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Miko\u0142aja Kopernika</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 164,87 m\u00b2,\nCena: 6 450 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n39 121,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n164,87 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Wierzbno, Modzelewskiego 63</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 59,91 m\u00b2,\nCena: 900 447\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 030 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n59,91 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga Po\u0142udnie, Przeworska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 40,2 m\u00b2,\nCena: 414 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 298,51 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n40,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Geodezyjna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 63 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7920,63 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n63 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Czerniakowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 127,81 m\u00b2,\nCena: 1 180 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9232,45 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n127,81 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n6 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1930 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,2 m\u00b2,\nCena: 459 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9935,06 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1972 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 176 m\u00b2,\nCena: 3 520 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n176 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, W\u0142ochy, Aleja Krakowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9240,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n54 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Twarda </h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 163,3 m\u00b2,\nCena: 6 600 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n40 416,41 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n163,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n38 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n44 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, D\u0142uga</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 187,50 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Fosa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77,7 m\u00b2,\nCena: 893 550\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Ludowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 112 m\u00b2,\nCena: 1 950 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 410,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n112 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie P\u00f3\u0142nocne, Nieca\u0142a</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37 m\u00b2,\nCena: 770 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 810,81 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1928 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Jana Paw\u0142a Woronicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 155 m\u00b2,\nCena: 2 650 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 096,77 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n155 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, G\u00f3rczewska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58 m\u00b2,\nCena: 696 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Na Uboczu</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62,88 m\u00b2,\nCena: 570 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9064,89 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62,88 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1985 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w G\u00f3rny, Ludowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54 m\u00b2,\nCena: 846 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 666,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n54 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Mokot\u00f3w, Warszawa, Cybernetyki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 40,16 m\u00b2,\nCena: 430 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 707,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n40,16 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Warszawa, Wola, Aleja Prymasa Tysi\u0105clecia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55,27 m\u00b2,\nCena: 660 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 941,38 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n55,27 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n13 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n14 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 63,5 m\u00b2,\nCena: 627 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9874,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n63,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2011 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58 m\u00b2,\nCena: 424 999\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7327,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Adama Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61,5 m\u00b2,\nCena: 595 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9674,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 111,44 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 216,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n111,44 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2014 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ochota, Stara Ochota, Kaliska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 93 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 440,86 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n93 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61,3 m\u00b2,\nCena: 490 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7993,47 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1979 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w G\u00f3rny, Antoniego Malczewskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54,6 m\u00b2,\nCena: 545 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9981,68 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n54,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1952 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/wola-skwer-warszawa,8583\">Wola Skwer</a>,\nWarszawa, Wola, ul. \u015bw. Stanis\u0142awa </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n70,77 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, \u017belazna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 23,49 m\u00b2,\nCena: 330 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 048,53 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n23,49 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1958 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/mokotow-pogranicze-z-ursynowem-warszawa,8711\">Mokot\u00f3w, pogranicze z Ursynowem</a>,\nWarszawa, Mokot\u00f3w, K\u0142obucka </h1>", "cena": "<h3>Cena: 530 000\u00a0PLN (8624,90 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8624,90 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61,45 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/mokotow-pogranicze-z-ursynowem-warszawa,8711\">Mokot\u00f3w, pogranicze z Ursynowem</a>,\nWarszawa, Mokot\u00f3w, K\u0142obucka </h1>", "cena": "<h3>Cena: 473 000\u00a0PLN (7961,62 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7961,62 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n59,41 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/mokotow-pogranicze-z-ursynowem-warszawa,8711\">Mokot\u00f3w, pogranicze z Ursynowem</a>,\nWarszawa, Mokot\u00f3w, K\u0142obucka </h1>", "cena": "<h3>Cena: 395 000\u00a0PLN (9952,13 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9952,13 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n39,69 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Lewicka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 213 m\u00b2,\nCena: 2 290 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 751,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n213 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wola, Wronia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77,46 m\u00b2,\nCena: 1 240 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 008,26 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77,46 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/port-ii-warszawa,8558\">PORT II</a>,\nWarszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, ul. Okrzei </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n54 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u0142ochy, Stare W\u0142ochy</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,72 m\u00b2,\nCena: 541 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 579,62 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,72 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n23 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, al. Bohater\u00f3w Wrze\u015bnia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 41,93 m\u00b2,\nCena: 480 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 447,65 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41,93 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Arabska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 105 m\u00b2,\nCena: 1 300 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 380,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n105 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2003 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Drzeworytnik\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 71,3 m\u00b2,\nCena: 589 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8260,87 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n71,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, J\u00f3zefa Szanajcy</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56 m\u00b2,\nCena: 559 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9982,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1962 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Ksawer\u00f3w, Broniwoja</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 68 m\u00b2,\nCena: 990 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 558,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n68 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n13 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Pory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 280 m\u00b2,\nCena: 2 900 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 357,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n280 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n12 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n13 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Adama Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61,5 m\u00b2,\nCena: 595 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9674,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2014 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 86 m\u00b2,\nCena: 1 099 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 779,07 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Odola\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48 m\u00b2,\nCena: 599 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 479,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Targ\u00f3wek, Zamkowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49 m\u00b2,\nCena: 470 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9591,84 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Obro\u0144c\u00f3w Tobruku</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 68 m\u00b2,\nCena: 680 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n68 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8389\">Osiedle Na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Sowi\u0144skiego </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n66,24 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wawer, Falenica</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 132 m\u00b2,\nCena: 890 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6742,42 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n132 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n1 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stary Mokot\u00f3w, Jaros\u0142awa D\u0105browskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38,3 m\u00b2,\nCena: 498 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 002,61 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Sielce, Che\u0142mska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 175 m\u00b2,\nCena: 1 290 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7371,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n175 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1951 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Klaudyny</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 87,4 m\u00b2,\nCena: 602 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6887,87 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n87,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1981 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Nowolipki, Okopowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,63 m\u00b2,\nCena: 439 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9414,54 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,63 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursus, Warszawa, Ursus, Warszawska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37,04 m\u00b2,\nCena: 381 920\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 311,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37,04 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w, Aleksandra Kraushara</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42 m\u00b2,\nCena: 540 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 857,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, \u015aw. Bonifacego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76,3 m\u00b2,\nCena: 796 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 432,50 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 93 m\u00b2,\nCena: 930 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n93 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Wygl\u0119d\u00f3w, Rejsu</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 162 m\u00b2,\nCena: 2 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 432,10 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n162 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, pl. Zamkowy</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37 m\u00b2,\nCena: 770 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 810,81 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1953 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Kazimierza W\u00f3ycickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 599 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9359,38 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Mi\u0119dzynarodowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47 m\u00b2,\nCena: 436 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9276,60 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stawki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44 m\u00b2,\nCena: 437 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9931,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1967 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Zgierska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 129,7 m\u00b2,\nCena: 1 050 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8095,61 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n129,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n6 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Belwederska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 106 m\u00b2,\nCena: 2 099 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n19 801,89 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n106 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1936 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Ksawer\u00f3w, al. Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 85,6 m\u00b2,\nCena: 1 049 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 254,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n85,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowiniarska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 43 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 255,81 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n43 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1956 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie P\u00f3\u0142nocne, Podwale</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 71,3 m\u00b2,\nCena: 899 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 615,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n71,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w, Krymska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 539 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8421,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1972 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w, Rajska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77 m\u00b2,\nCena: 949 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 336,36 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Biela\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47 m\u00b2,\nCena: 745 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 851,06 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1962 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Wynalazek</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 114 m\u00b2,\nCena: 1 150 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 087,72 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n114 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Bernardy\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62,15 m\u00b2,\nCena: 517 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8318,58 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62,15 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n13 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, Krzywe Ko\u0142o</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53 m\u00b2,\nCena: 920 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 358,49 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1949 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Stefana \u017beromskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 41 m\u00b2,\nCena: 615 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2017 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, W\u0142odarzewska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52 m\u00b2,\nCena: 676 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n52 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Krochmalna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,96 m\u00b2,\nCena: 1 093 632\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n19 200 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56,96 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Wierzbno, Wojciecha \u017bywnego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 36 m\u00b2,\nCena: 399 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 083,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n36 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1979 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Br\u00f3dno, Turmoncka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47 m\u00b2,\nCena: 379 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8082,98 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Goc\u0142aw, Floriana Znanieckiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 154 m\u00b2,\nCena: 798 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n5181,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n154 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Ch\u0142odna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 39 m\u00b2,\nCena: 485 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 435,90 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n39 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n13 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n15 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Egejska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42 m\u00b2,\nCena: 415 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9880,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, S\u0142u\u017cewiec, Cybernetyki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76 m\u00b2,\nCena: 880 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 578,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Rembert\u00f3w, Kaw\u0119czyn-Wygoda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 34 m\u00b2,\nCena: 280 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8235,29 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n34 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Zag\u00f3jska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38 m\u00b2,\nCena: 408 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 736,84 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1974 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Malta\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 544 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1975 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Dolny Mokot\u00f3w, Dolna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 800 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 307,69 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, Mariensztat</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 33 m\u00b2,\nCena: 492 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 909,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n33 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Aleje Jerozolimskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 121,5 m\u00b2,\nCena: 1 079 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8880,66 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n121,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n13 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Sadyba, Konstanci\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,6 m\u00b2,\nCena: 460 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9465,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1976 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Czerniak\u00f3w, Bernardy\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 36 m\u00b2,\nCena: 449 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 472,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n36 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1978 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, S\u0142u\u017cewiec, Konstruktorska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52 m\u00b2,\nCena: 595 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 442,31 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n52 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2017 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Metro Wilanowska, Pu\u0142awska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37,6 m\u00b2,\nCena: 399 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 611,70 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/wola-skwer-warszawa,8583\">Wola Skwer</a>,\nWarszawa, Wola, ul. \u015bw. Stanis\u0142awa </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64,26 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Wita Stwosza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 68 m\u00b2,\nCena: 812 600\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 950 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n68 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 27,5 m\u00b2,\nCena: 311 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 309,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n27,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/wola-skwer-warszawa,8583\">Wola Skwer</a>,\nWarszawa, Wola, ul. \u015bw. Stanis\u0142awa </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n45,98 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Br\u00f3dno, Rembieli\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 25 m\u00b2,\nCena: 262 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n25 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1974 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w, Pory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 87 m\u00b2,\nCena: 1 390 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 977,01 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n87 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, rynek Starego Miasta</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 72 m\u00b2,\nCena: 1 440 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n72 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 102,5 m\u00b2,\nCena: 1 880 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 341,46 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n102,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie Po\u0142udniowe, Ho\u017ca</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 59 m\u00b2,\nCena: 959 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 254,24 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n59 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1911 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, S\u0142u\u017cewiec</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 74 m\u00b2,\nCena: 729 999\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9864,85 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n74 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Targ\u00f3wek, Smole\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54,63 m\u00b2,\nCena: 477 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8731,47 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n54,63 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, \u015bw. Andrzeja Boboli</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 75,4 m\u00b2,\nCena: 796 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 557,03 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n75,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1938 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Podchor\u0105\u017cych</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 120 m\u00b2,\nCena: 1 790 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 916,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n120 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1936 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Tamka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38 m\u00b2,\nCena: 420 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 052,63 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n17 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Warne\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53,1 m\u00b2,\nCena: 420 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7909,60 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53,1 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1973 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Pory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 156,63 m\u00b2,\nCena: 1 200 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7661,37 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n156,63 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Podchor\u0105\u017cych</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 120 m\u00b2,\nCena: 1 790 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 916,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n120 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1936 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ochota, Tadeusza Joteyki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 90 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 222,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n90 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1926 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Czerniak\u00f3w, Czerniakowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48 m\u00b2,\nCena: 445 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9270,83 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursus, 1 Maja</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44 m\u00b2,\nCena: 360 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8181,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1967 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/kamienica-na-pradze-polnoc-warszawa,8248\">Kamienica na Pradze P\u00f3\u0142noc</a>,\nWarszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc </h1>", "cena": "<h3>Cena: 975 100\u00a0PLN (14 000 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n69,65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Wilcza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 73 m\u00b2,\nCena: 1 090 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 931,51 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n73 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1910 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, \u015aniegockiej/Czerniakowska SUPER</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50 m\u00b2,\nCena: 750 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1936 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stary Mokot\u00f3w, Pu\u0142awska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55,8 m\u00b2,\nCena: 670 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 007,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n55,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/kamienica-na-pradze-polnoc-warszawa,8248\">Kamienica na Pradze P\u00f3\u0142noc</a>,\nWarszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc </h1>", "cena": "<h3>Cena: 1 356 582\u00a0PLN (14 974,96 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 974,96 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n90,59 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Muran\u00f3w, al. Jana Paw\u0142a II</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35 m\u00b2,\nCena: 507 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n35 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1952 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 99 m\u00b2,\nCena: 969 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9787,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n99 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2011 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Zygmunta S\u0142omi\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 91,89 m\u00b2,\nCena: 1 150 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 514,96 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n91,89 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n17 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Dolny Mokot\u00f3w, al. Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 109 m\u00b2,\nCena: 1 050 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9633,03 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n109 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Leona Kruczkowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 208,7 m\u00b2,\nCena: 5 180 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n24 820,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n208,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, al. Ujazdowskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60 m\u00b2,\nCena: 749 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 483,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Piaseczy\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 118,61 m\u00b2,\nCena: 2 137 320\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 019,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n118,61 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Wronia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 136,96 m\u00b2,\nCena: 1 299 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9491,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n136,96 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n8 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Orlich Gniazd</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 85,6 m\u00b2,\nCena: 715 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8352,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n85,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1993 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Sielce, Artura Grottgera</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,53 m\u00b2,\nCena: 510 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 452,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Fabryczna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 124,9 m\u00b2,\nCena: 1 373 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n124,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1995 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Motorowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 86,26 m\u00b2,\nCena: 950 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 013,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n86,26 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Cybernetyki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,11 m\u00b2,\nCena: 587 765\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,11 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Gr\u00f3jecka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55,19 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9965,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n55,19 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1955 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w, al.Lotnik\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49,39 m\u00b2,\nCena: 479 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9698,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49,39 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1969 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie Muran\u00f3w, Stawki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49,75 m\u00b2,\nCena: 540 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 854,27 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49,75 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1957 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Sielce, Fort Pi\u0142sudskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 33 m\u00b2,\nCena: 620 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 787,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n33 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n1 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Gwia\u017adzista</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 133 m\u00b2,\nCena: 1 715 700\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 900 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Warszawa, Bemowo, Chrzanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50 m\u00b2,\nCena: 580 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 600 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowe Miasto, Franciszka\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48 m\u00b2,\nCena: 906 960\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 895 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1959 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Solec</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,4 m\u00b2,\nCena: 930 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n19 620,25 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursus, Adamieckiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55,3 m\u00b2,\nCena: 539 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9746,84 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stary Mokot\u00f3w, Antoniego J\u00f3zefa Madali\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 113 m\u00b2,\nCena: 1 240 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 973,45 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n113 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1978 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Zygmunta Glogera</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 157,08 m\u00b2,\nCena: 1 700 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 822,51 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n157,08 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1920 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Kamienica przy BUWie SUPER</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53 m\u00b2,\nCena: 730 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 773,58 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1910 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Odola\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,9 m\u00b2,\nCena: 524 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 172,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1991 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Zawady, Bruzdowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 110,72 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 289,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n110,72 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Aleja Armii Ludowej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 66 m\u00b2,\nCena: 698 700\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 586,36 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n66 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1973 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Solec</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77,4 m\u00b2,\nCena: 868 428\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 220 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Mangalia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58,03 m\u00b2,\nCena: 749 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 907,12 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58,03 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/kamienica-na-pradze-polnoc-warszawa,8248\">Kamienica na Pradze P\u00f3\u0142noc</a>,\nWarszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc </h1>", "cena": "<h3>Cena: 1 949 600\u00a0PLN (16 000 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n121,85 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, Krzywe Ko\u0142o</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53 m\u00b2,\nCena: 890 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 792,45 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1952 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52 m\u00b2,\nCena: 670 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 884,62 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n52 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Mieczys\u0142awa Or\u0142owicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 70 m\u00b2,\nCena: 810 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 571,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n70 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie P\u00f3\u0142nocne, Nieca\u0142a</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 84 m\u00b2,\nCena: 1 400 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 666,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n84 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowogrodzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 83 m\u00b2,\nCena: 995 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 987,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n83 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1938 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Muran\u00f3w, Niska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,5 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 213,48 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1965 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowe Miasto, Ciasna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50,35 m\u00b2,\nCena: 560 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 122,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50,35 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1955 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, al. Jerozolimskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47 m\u00b2,\nCena: 590 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 553,19 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1968 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Ostrobramska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,29 m\u00b2,\nCena: 449 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9699,72 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,29 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie Po\u0142udniowe, Marsza\u0142kowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56 m\u00b2,\nCena: 740 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 214,29 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1954 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/bemowo-bemowo-400m-od-stacji-metra-lazurowa-warszawa,8019\">Bemowo \u2013 Bemowo, 400m od stacji metra Lazurowa</a>,\nWarszawa, Bemowo </h1>", "cena": "<h3>Cena: 861 872\u00a0PLN (8300 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8300 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n103,84 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n14 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie P\u00f3\u0142nocne, Zimna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 154 m\u00b2,\nCena: 1 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9740,26 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n154 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1997 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, Krzywe Ko\u0142o</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42,13 m\u00b2,\nCena: 780 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 514,12 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42,13 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, gen. Tadeusza Pe\u0142czy\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,04 m\u00b2,\nCena: 479 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 404 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,04 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Muran\u00f3w, Stanis\u0142awa Dubois</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37,8 m\u00b2,\nCena: 482 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 751,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1967 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Pyry, W\u0119drowc\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 95,75 m\u00b2,\nCena: 1 380 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 412,53 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Dolny Mokot\u00f3w, Czerniakowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58,8 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9353,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1972 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,43 m\u00b2,\nCena: 320 300\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6898,56 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,43 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Bluszcza\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 110,86 m\u00b2,\nCena: 1 280 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 546,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n110,86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2003 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, S\u0142u\u017cew, \u0141ukowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 67 m\u00b2,\nCena: 620 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9253,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n67 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1978 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, gen. Tadeusza Pe\u0142czy\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42,69 m\u00b2,\nCena: 469 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 986,18 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42,69 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Obro\u0144c\u00f3w Tobruku</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42,79 m\u00b2,\nCena: 450 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 516,48 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42,79 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Wilan\u00f3w, Franciszka Klimczaka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 41,12 m\u00b2,\nCena: 480 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 673,15 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41,12 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 40,31 m\u00b2,\nCena: 286 200\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7099,98 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n40,31 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Jana Kazimierza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60,6 m\u00b2,\nCena: 758 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 508,25 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2011 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 31,27 m\u00b2,\nCena: 253 200\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8097,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n31,27 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wawer, Warszawa, Wawer, Szpacza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,71 m\u00b2,\nCena: 449 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8683,04 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,71 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Mokotowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 141,49 m\u00b2,\nCena: 3 200 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n22 616,44 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n141,49 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1938 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Wierzbno, al. Niepodleg\u0142o\u015bci</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58,5 m\u00b2,\nCena: 535 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9145,30 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1962 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 72,5 m\u00b2,\nCena: 900 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 413,79 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n72,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2011 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Tamka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 72 m\u00b2,\nCena: 799 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 097,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n72 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1959 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 95 m\u00b2,\nCena: 1 195 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 578,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n95 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Warszawa, Wola, Aleja Prymasa Tysi\u0105clecia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38,02 m\u00b2,\nCena: 439 800\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 567,60 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38,02 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Nowolipki, Nowolipki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51 m\u00b2,\nCena: 659 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 921,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1956 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 145,55 m\u00b2,\nCena: 1 340 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9206,46 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n145,55 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Meloman\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 91 m\u00b2,\nCena: 1 001 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n91 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Adama Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 148 m\u00b2,\nCena: 1 590 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 743,24 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n148 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 79,87 m\u00b2,\nCena: 918 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 499,94 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n79,87 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n16 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n25 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,56 m\u00b2,\nCena: 310 700\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6398,27 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stary Mokot\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 66,71 m\u00b2,\nCena: 580 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8694,35 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n66,71 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,86 m\u00b2,\nCena: 368 100\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7097,96 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 30,61 m\u00b2,\nCena: 247 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8098,66 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n30,61 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 95,5 m\u00b2,\nCena: 983 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 298,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n95,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n12 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 85,62 m\u00b2,\nCena: 983 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 486,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n85,62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 63,16 m\u00b2,\nCena: 903 100\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 298,61 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n63,16 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n12 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n25 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u017boliborz, Sady \u017boliborskie, Sybilli</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,5 m\u00b2,\nCena: 530 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 291,26 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n15 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, \u0141ucka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 115 m\u00b2,\nCena: 1 200 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 434,78 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n115 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u017boliborz, Sady \u017boliborskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 105 m\u00b2,\nCena: 1 099 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 466,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n105 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n16 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, M\u0142ociny</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 123 m\u00b2,\nCena: 998 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8113,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n123 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 97,7 m\u00b2,\nCena: 990 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 133,06 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n97,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursyn\u00f3w, Jary, Xawerego Dunikowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53 m\u00b2,\nCena: 485 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9150,94 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1979 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Sady \u017boliborskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62 m\u00b2,\nCena: 850 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 709,68 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Wilan\u00f3w, Kazachska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60,9 m\u00b2,\nCena: 700 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 494,25 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Dolny Mokot\u00f3w, Czerniakowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37,9 m\u00b2,\nCena: 370 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9762,53 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1972 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 28,35 m\u00b2,\nCena: 240 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8497,35 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n28,35 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stary Mokot\u00f3w, Lewicka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 92 m\u00b2,\nCena: 1 230 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 369,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n92 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2003 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Emilii Plater</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53,17 m\u00b2,\nCena: 797 550\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53,17 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1912 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 57,31 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 196,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n57,31 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1952 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Marina Mokot\u00f3w, Wygl\u0119dowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 78 m\u00b2,\nCena: 858 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n78 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Suligowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 88,56 m\u00b2,\nCena: 1 235 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 945,35 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n88,56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1964 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Targ\u00f3wek, Br\u00f3dno, Piotra Wysockiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 30,5 m\u00b2,\nCena: 312 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 229,51 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n30,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1975 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 17,89 m\u00b2,\nCena: 206 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 514,81 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n17,89 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n26 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Cybernetyki </h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 80 m\u00b2,\nCena: 930 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 625 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n29 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49,89 m\u00b2,\nCena: 523 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 493,08 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49,89 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n25 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Dynasy</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 24 m\u00b2,\nCena: 415 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 291,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n24 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1938 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie P\u00f3\u0142nocne, Marsza\u0142kowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 31 m\u00b2,\nCena: 420 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 548,39 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n31 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1958 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38 m\u00b2,\nCena: 455 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 973,68 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65,67 m\u00b2,\nCena: 663 200\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 098,98 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65,67 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n12 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42,84 m\u00b2,\nCena: 471 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 994,40 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42,84 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Bielany, Marymont</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 90 m\u00b2,\nCena: 738 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8200 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n90 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1981 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, gen. Bronis\u0142awa Bohaterewicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 72 m\u00b2,\nCena: 563 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7819,44 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n72 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1996 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Londy\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76 m\u00b2,\nCena: 1 115 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 671,05 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1939 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Centrum, Mazowiecka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51 m\u00b2,\nCena: 899 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 627,45 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1887 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,09 m\u00b2,\nCena: 506 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 998,05 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,09 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n25 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, al. gen. W\u0142adys\u0142awa Sikorskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,44 m\u00b2,\nCena: 590 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 180,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,44 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37,2 m\u00b2,\nCena: 502 200\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n12 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 18,46 m\u00b2,\nCena: 204 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 050,92 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n18,46 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n26 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, gen. Bronis\u0142awa Bohaterewicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60 m\u00b2,\nCena: 479 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7983,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1990 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, S\u0142odowiec, Staffa Leopolda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 36 m\u00b2,\nCena: 378 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n36 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1972 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, al. Jana Paw\u0142a II</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 130,01 m\u00b2,\nCena: 1 900 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 614,26 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n130,01 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n21 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n25 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Warszawa, Wola, Wronia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 78 m\u00b2,\nCena: 1 053 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n78 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Mi\u0142a</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 189,5 m\u00b2,\nCena: 2 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 192,61 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n189,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38,66 m\u00b2,\nCena: 496 117\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 832,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38,66 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2017 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n17 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n23 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n11 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n74 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n13 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Ludowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 121 m\u00b2,\nCena: 2 240 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 512,40 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n121 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n90 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n18 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n18 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Zygmunta S\u0142omi\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 70 m\u00b2,\nCena: 840 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n70 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n97 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n16 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 128,24 m\u00b2,\nCena: 1 600 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 476,61 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n128,24 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/osiedle-na-woli-warszawa,8666\">Osiedle na Woli</a>,\nWarszawa, Wola, ul. Prymasa Tysi\u0105clecia </h1>", "cena": "<h3>Cena: inf. u dewelopera </h3>", "cena za m2": "<dd>\ninf. u dewelopera </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Aleja Niepodleg\u0142o\u015bci</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,92 m\u00b2,\nCena: 632 800\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 117,36 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56,92 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1934 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, al. Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 199 m\u00b2,\nCena: 1 810 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9095,48 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n199 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Czechowicka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 84,93 m\u00b2,\nCena: 640 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7535,62 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n84,93 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Tarchomin, Strumykowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77 m\u00b2,\nCena: 620 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8051,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,1 m\u00b2,\nCena: 580 647\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 166,60 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,1 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2017 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Goc\u0142aw, Z\u0142otej Wilgi</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 73 m\u00b2,\nCena: 779 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 671,23 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n6 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Mir\u00f3w, Krochmalna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62 m\u00b2,\nCena: 1 005 720\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 221,29 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, S\u0142u\u017cewiec, Modzelewskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65,7 m\u00b2,\nCena: 650 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9893,46 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1992 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Rajskich Ptak\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 100 m\u00b2,\nCena: 778 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7780 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Mir\u00f3w, Ch\u0142odna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 57 m\u00b2,\nCena: 901 440\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 814,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n57 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Motorowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,6 m\u00b2,\nCena: 489 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 964,13 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Odolany, Jana Kazimierza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 89 m\u00b2,\nCena: 934 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Mir\u00f3w, \u017belazna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 720 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 076,92 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1987 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Targ\u00f3wek, Br\u00f3dno, Kondratowicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,32 m\u00b2,\nCena: 472 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9768,21 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Goc\u0142aw, Janusza Meissnera</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,8 m\u00b2,\nCena: 460 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8098,59 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n11 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n14 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u017boliborz, Stary \u017boliborz</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 67,4 m\u00b2,\nCena: 897 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 308,61 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n67,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Wola Odolany, Aleja Prymasa Tysi\u0105clecia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38 m\u00b2,\nCena: 429 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 289,47 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Grodzisk, Kartograficzna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 43,34 m\u00b2,\nCena: 330 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7614,21 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Br\u00f3dno, Suwalska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 29 m\u00b2,\nCena: 329 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 344,83 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n29 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Jana Kazimierza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62,87 m\u00b2,\nCena: 689 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 959,12 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62,87 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Saszer\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 470 m\u00b2,\nCena: 3 600 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7659,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n18 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Szeligowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58,8 m\u00b2,\nCena: 493 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8384,35 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1992 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Marcina Kasprzaka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56 m\u00b2,\nCena: 560 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1957 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w, Jana Paw\u0142a Woronicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 57,65 m\u00b2,\nCena: 740 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 836,08 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n57,65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Radziwie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 92 m\u00b2,\nCena: 1 196 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Wierzbno, Aleja Niepodleg\u0142o\u015bci</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 57,31 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 196,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n57,31 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1952 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stary Mokot\u00f3w, Pu\u0142awska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 68 m\u00b2,\nCena: 949 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 955,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Aleja Solidarno\u015bci</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 30 m\u00b2,\nCena: 460 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 333,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Brzeziny</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 39,47 m\u00b2,\nCena: 350 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8867,49 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Grzybowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 27 m\u00b2,\nCena: 399 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 777,78 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n15 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Jasnodworska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 59,43 m\u00b2,\nCena: 742 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 485,28 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Kabaty, W\u0105wozowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 70 m\u00b2,\nCena: 1 050 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Centrum, Mokotowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 850 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 281,25 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1907 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 78 m\u00b2,\nCena: 690 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8846,15 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, G\u00f3rno\u015bl\u0105ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,49 m\u00b2,\nCena: 555 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 938,05 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1969 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Chomicz\u00f3wka, Rodziny Po\u0142anieckich</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 57 m\u00b2,\nCena: 515 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9035,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, B\u0142onia Wilanowskie, Hlonda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 74,29 m\u00b2,\nCena: 921 196\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 400 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Czerniakowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37,4 m\u00b2,\nCena: 385 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 294,12 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Lewicka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 213 m\u00b2,\nCena: 2 290 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 751,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Jelonki Po\u0142udniowe, Roz\u0142ogi</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64,1 m\u00b2,\nCena: 575 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8970,36 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Pu\u0142awska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 31 m\u00b2,\nCena: 358 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 548,39 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1975 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Ta\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53,7 m\u00b2,\nCena: 496 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9236,50 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Sady \u017boliborskie, Broniewskiego W\u0142adys\u0142awa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56 m\u00b2,\nCena: 580 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 357,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Siekierki, Bartycka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 81 m\u00b2,\nCena: 920 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 358,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Idzikowskiego Ludwika</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 92 m\u00b2,\nCena: 1 840 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Idzikowskiego Ludwika</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 63,63 m\u00b2,\nCena: 1 272 600\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Zawady, Syta</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 94 m\u00b2,\nCena: 1 090 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 595,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Zwierzyniecka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,5 m\u00b2,\nCena: 540 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9557,52 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Odolany, Sztuk Pi\u0119knych</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54,11 m\u00b2,\nCena: 700 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 936,61 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2011 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Piaski, Zgrupowania AK \"\u017bmija\"</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 116 m\u00b2,\nCena: 890 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7672,41 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Marymont-Ruda, Rudzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77 m\u00b2,\nCena: 831 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 792,21 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Jasnodworska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 68 m\u00b2,\nCena: 814 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 977,94 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Piast\u00f3w \u015al\u0105skich</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53 m\u00b2,\nCena: 515 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9716,98 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1994 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Ulrych\u00f3w, Olbrachta</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37,98 m\u00b2,\nCena: 430 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 321,75 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1968 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Radna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51 m\u00b2,\nCena: 760 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 901,96 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Mir\u00f3w, Platynowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35,1 m\u00b2,\nCena: 479 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 646,72 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48 m\u00b2,\nCena: 449 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9354,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1973 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Jana Kazimierza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 702,13 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Solec, G\u00f3rno\u015bl\u0105ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,49 m\u00b2,\nCena: 579 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 454,29 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1969 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Fort Cze</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 225,21 m\u00b2,\nCena: 5 630 250\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n25 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Konduktorska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 75,82 m\u00b2,\nCena: 720 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9496,18 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n75,82 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1989 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 85 m\u00b2,\nCena: 1 199 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 105,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n85 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2014 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Natolin, Kazury Stanis\u0142awa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 63,5 m\u00b2,\nCena: 750 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 811,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Rakowiec</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46 m\u00b2,\nCena: 489 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 630,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wola, Mir\u00f3w, Ogrodowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,2 m\u00b2,\nCena: 489 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 145,23 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, \u017baryna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 80 m\u00b2,\nCena: 1 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 750 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie Po\u0142udniowe, Wojciecha G\u00f3rskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54 m\u00b2,\nCena: 1 400 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n25 925,93 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Grzybowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,07 m\u00b2,\nCena: 530 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 025,59 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,07 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n15 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1971 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,1 m\u00b2,\nCena: 610 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 951,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n11 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n15 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Mir\u00f3w, Ogrodowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38 m\u00b2,\nCena: 519 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 657,89 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1973 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Tamka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 59,39 m\u00b2,\nCena: 1 180 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n19 868,66 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Kasprzaka Marcina</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76 m\u00b2,\nCena: 780 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 263,16 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Piaski, Kochanowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,5 m\u00b2,\nCena: 519 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 926,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Zawady, Bruzdowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54 m\u00b2,\nCena: 620 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 481,48 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2014 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Klimczaka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 101,52 m\u00b2,\nCena: 1 010 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9948,78 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Mandarynki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52,62 m\u00b2,\nCena: 465 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8836,94 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Skoroch\u00f3d-Majewskiego Walentego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 36 m\u00b2,\nCena: 479 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 305,56 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Targ\u00f3wek, Ho\u017ca</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55 m\u00b2,\nCena: 498 700\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9067,27 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Muran\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49 m\u00b2,\nCena: 710 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 489,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wawer, Anin, Stradomska </h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 98,35 m\u00b2,\nCena: 890 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9049,31 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2014 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Antoniego Magiera</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48 m\u00b2,\nCena: 432 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1963 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/ursus-posag-7-panien-warszawa,8451\">Ursus. Posag 7 Panien</a>,\nWarszawa, Ursus, Posag 7 Panien </h1>", "cena": "<h3>Cena: 342 000\u00a0PLN (8266,86 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8266,86 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41,37 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Bia\u0142ostocka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52,3 m\u00b2,\nCena: 465 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8891,01 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n52,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1990 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Ludwika Rydygiera</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 41,8 m\u00b2,\nCena: 543 400\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursus, Nied\u017awiadek, Warszawska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 24,3 m\u00b2,\nCena: 256 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 534,98 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n24,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursus, Skorosze, Tomcia Palucha</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49,9 m\u00b2,\nCena: 420 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8416,83 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ochota, Dickensa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,65 m\u00b2,\nCena: 470 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9863,59 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47,65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1961 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/ursus-posag-7-panien-warszawa,8451\">Ursus. Posag 7 Panien</a>,\nWarszawa, Ursus, Posag 7 Panien </h1>", "cena": "<h3>Cena: 354 000\u00a0PLN (8556,93 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8556,93 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41,37 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, \u017bytnia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 86 m\u00b2,\nCena: 840 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9767,44 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 84,91 m\u00b2,\nCena: 960 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 306,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n84,91 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Elektryk\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 80 m\u00b2,\nCena: 475 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n5937,50 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n80 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Sady \u017boliborskie, Poli Gojawiczy\u0144skiej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,5 m\u00b2,\nCena: 490 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 315,79 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Barszczewska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 118,24 m\u00b2,\nCena: 1 750 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 800,41 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n118,24 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n13 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/ursus-posag-7-panien-warszawa,8451\">Ursus. Posag 7 Panien</a>,\nWarszawa, Ursus, Posag 7 Panien </h1>", "cena": "<h3>Cena: 448 000\u00a0PLN (7599,66 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7599,66 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58,95 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Emilii Plater</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 37 m\u00b2,\nCena: 549 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 837,84 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n37 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Wiejska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 93,77 m\u00b2,\nCena: 1 775 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 929,30 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n93,77 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1935 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Mokotowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 850 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 281,25 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1916 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, W\u0142ochy, Ok\u0119cie, Soli\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 78 m\u00b2,\nCena: 900 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 538,46 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n78 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w, Bia\u0142y Kamie\u0144</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76,9 m\u00b2,\nCena: 1 230 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 994,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stawki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48 m\u00b2,\nCena: 810 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 875 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n17 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60 m\u00b2,\nCena: 615 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 250 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Ate\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 82 m\u00b2,\nCena: 1 035 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 621,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n82 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Turmoncka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49,15 m\u00b2,\nCena: 430 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8748,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49,15 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, al. Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 110 m\u00b2,\nCena: 1 155 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n110 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Gie\u0142dowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 75,44 m\u00b2,\nCena: 999 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 242,31 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n75,44 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, al. Wojska Polskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 91,3 m\u00b2,\nCena: 1 450 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 881,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n91,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Praga-Po\u0142udnie Goc\u0142aw, Marii Rodziewicz\u00f3wny</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53,09 m\u00b2,\nCena: 625 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 772,46 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53,09 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n25 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, ul. Bia\u0142y Kamie\u0144</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61,6 m\u00b2,\nCena: 1 450 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n23 538,96 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Kameralna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 41,35 m\u00b2,\nCena: 430 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 399,03 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41,35 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1963 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 63 m\u00b2,\nCena: 798 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 666,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n63 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u0142ochy, Stare W\u0142ochy, Urszuli</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 107,62 m\u00b2,\nCena: 1 195 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 103,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n107,62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Muran\u00f3w, Karmelicka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52,4 m\u00b2,\nCena: 620 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 832,06 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n52,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowogrodzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 57 m\u00b2,\nCena: 640 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 228,07 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n57 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursus</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 63 m\u00b2,\nCena: 535 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8492,06 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n63 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Leszno</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 67 m\u00b2,\nCena: 798 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 910,45 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n67 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1956 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, Brzozowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,5 m\u00b2,\nCena: 690 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 526,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1963 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Goc\u0142aw, gen. Romana Abrahama</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 66 m\u00b2,\nCena: 580 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8787,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n66 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n15 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1983 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowogrodzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 117 m\u00b2,\nCena: 1 630 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 931,62 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n117 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1912 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Warszawa, Wola, Juliana Konstantego Ordona</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,64 m\u00b2,\nCena: 479 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 730,29 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 110 m\u00b2,\nCena: 1 314 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 950 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n110 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Ok\u00f3lnik</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 94,64 m\u00b2,\nCena: 1 900 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 076,08 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n94,64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1912 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Sadyba, Al. Jana III Sobieskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 81,5 m\u00b2,\nCena: 788 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9668,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n81,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1997 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wawer, Marysin Wawerski, Storczykowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 70 m\u00b2,\nCena: 490 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n70 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 59 m\u00b2,\nCena: 670 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 355,93 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n59 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 82 m\u00b2,\nCena: 1 780 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n21 707,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n82 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 151 m\u00b2,\nCena: 1 190 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7880,79 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n151 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2003 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Jana Kochanowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 89 m\u00b2,\nCena: 649 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7292,13 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n89 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1992 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie Po\u0142udniowe, Chopina Fryderyka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77,3 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 170,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1956 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Warszawa, Bemowo, Ksi\u0119cia Boles\u0142awa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47 m\u00b2,\nCena: 529 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 255,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, \u0141ochowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 45,54 m\u00b2,\nCena: 418 968\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9200 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n45,54 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1936 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Natolin, Kazimierza Sotta</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 88 m\u00b2,\nCena: 685 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7784,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n88 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1996 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Grzybowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 138,6 m\u00b2,\nCena: 3 200 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n23 088,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n138,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n17 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/ursus-posag-7-panien-warszawa,8451\">Ursus. Posag 7 Panien</a>,\nWarszawa, Ursus, Posag 7 Panien </h1>", "cena": "<h3>Cena: 470 000\u00a0PLN (7271,04 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7271,04 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64,64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Twarda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 84 m\u00b2,\nCena: 1 140 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 571,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n84 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1996 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Goc\u0142awek, \u0141ukowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65,91 m\u00b2,\nCena: 630 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9558,49 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65,91 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Grzybowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52,5 m\u00b2,\nCena: 918 750\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n52,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n22 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 85 m\u00b2,\nCena: 1 099 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 929,41 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n85 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 176 m\u00b2,\nCena: 1 390 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7897,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n176 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n7 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1990 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Cybernetyki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60 m\u00b2,\nCena: 779 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 983,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Sadyba, Boles\u0142awa Limanowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 139 m\u00b2,\nCena: 1 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 784,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n139 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Grochowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50,7 m\u00b2,\nCena: 449 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8856,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n19 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1986 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Ursyn\u00f3w P\u00f3\u0142nocny, Hawajska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60,5 m\u00b2,\nCena: 470 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7768,60 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1983 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Piaski, Broniewskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,5 m\u00b2,\nCena: 411 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8474,23 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1974 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Jad\u017awing\u00f3w </h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 41 m\u00b2,\nCena: 415 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 121,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, S\u0142odowiec, Stefana \u017beromskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 66,16 m\u00b2,\nCena: 926 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 996,37 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n66,16 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w, Jana Karola Chodkiewicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 89,97 m\u00b2,\nCena: 1 249 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 882,41 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n89,97 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Ursyn\u00f3w Centrum, Jana Roso\u0142a</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 68,36 m\u00b2,\nCena: 845 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 361,03 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n68,36 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015awi\u0119tojerska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 109 m\u00b2,\nCena: 1 190 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 917,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n109 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1978 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, W\u0105chocka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76,6 m\u00b2,\nCena: 1 030 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 446,48 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1990 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Praga-Po\u0142udnie Goc\u0142aw, Stanis\u0142awa Rogalskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42,86 m\u00b2,\nCena: 419 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9776,01 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42,86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Siedmiogrodzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62 m\u00b2,\nCena: 899 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wawer, Romana Pazi\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 126 m\u00b2,\nCena: 870 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6904,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n126 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1965 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wawer, Celulozy</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 153,15 m\u00b2,\nCena: 799 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n5217,11 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n153,15 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Zacisze</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 121,2 m\u00b2,\nCena: 790 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6518,15 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n121,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n7 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, G\u00f3rno\u015bl\u0105ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,46 m\u00b2,\nCena: 664 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 990,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47,46 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1956 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Fort Pi\u0142sudskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 33 m\u00b2,\nCena: 620 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 787,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n33 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n1 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 73 m\u00b2,\nCena: 826 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 315,07 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n73 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1993 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Praga-Po\u0142udnie Goc\u0142aw, Gen. Tadeusza Bora-Komorowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42,86 m\u00b2,\nCena: 419 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9776,01 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42,86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2021 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Cypryjska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 281 m\u00b2,\nCena: 2 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8896,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n281 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n7 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1997 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie Po\u0142udniowe</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 175 m\u00b2,\nCena: 3 300 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 857,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n175 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1910 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Arbuzowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 70,86 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7761,78 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n70,86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1988 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Ficowskiego - Dom Pod Sz\u00f3stk\u0105</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 41,24 m\u00b2,\nCena: 489 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 857,42 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n41,24 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Ficowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 753,85 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Jana Kazimierza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,15 m\u00b2,\nCena: 579 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 311,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56,15 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Stary Mokot\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 89,83 m\u00b2,\nCena: 1 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 254,81 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n89,83 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Wolska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 1 099 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 907,69 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n14 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n16 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Cybernetyki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62 m\u00b2,\nCena: 799 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 887,10 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Ujazd\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 165 m\u00b2,\nCena: 2 750 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 666,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n165 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u00f3lczy\u0144ska </h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53 m\u00b2,\nCena: 576 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 867,92 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Grzybowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 82 m\u00b2,\nCena: 1 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 280,49 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n82 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga P\u00f3\u0142noc, Nowa Praga, 11 Listopada</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,98 m\u00b2,\nCena: 549 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 561,75 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,98 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1913 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Jana Kazimierza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56 m\u00b2,\nCena: 549 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9803,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie Groch\u00f3w, Grochowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 855 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 153,85 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Bia\u0142owieska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 34,2 m\u00b2,\nCena: 330 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9649,12 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n34,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Ksi\u0119dza Prymasa Augusta Hlonda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 74,29 m\u00b2,\nCena: 921 196\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 400 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n74,29 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Berezy\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 149 m\u00b2,\nCena: 3 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n23 825,50 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n149 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2016 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Jana Nowaka Jeziora\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 98,64 m\u00b2,\nCena: 1 245 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 621,65 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n98,64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n14 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2011 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Zacisze</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 94,2 m\u00b2,\nCena: 660 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7006,37 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n94,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1998 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, \u0141ukowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 108 m\u00b2,\nCena: 839 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7768,52 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n108 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Ulrych\u00f3w, Jana Olbrachta</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50 m\u00b2,\nCena: 448 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8960 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1974 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w, Aleja Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 130 m\u00b2,\nCena: 2 850 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n21 923,08 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n130 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Bartycka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47,3 m\u00b2,\nCena: 440 860\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9320,51 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Stara Ochota, Uniwersytecka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60,98 m\u00b2,\nCena: 980 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 070,84 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60,98 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1928 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Praga, ul. Kowelska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 78,4 m\u00b2,\nCena: 770 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9821,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n78,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1998 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wa\u0142owa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 26,4 m\u00b2,\nCena: 370 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 015,15 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n26,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1963 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Wilcza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 32,76 m\u00b2,\nCena: 510 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 567,77 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n32,76 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1910 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ochota, W\u0142odarzewska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 100,5 m\u00b2,\nCena: 990 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9850,75 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n100,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Batalionu AK \"Karpaty\"</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55 m\u00b2,\nCena: 630 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 454,55 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n55 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w Sielce, Su\u0142kowicka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 71,84 m\u00b2,\nCena: 1 077 600\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n71,84 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Jana Kazimierza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,2 m\u00b2,\nCena: 729 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 971,53 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u0142ochy, Ok\u0119cie, Le\u017cajska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 84 m\u00b2,\nCena: 670 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7976,19 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n84 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1998 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Warszawa, Ursyn\u00f3w, Jana \u017babi\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 85 m\u00b2,\nCena: 850 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n85 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1990 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Adama Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60,08 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 634,49 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60,08 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Ksi\u0119dza Prymasa Augusta Hlonda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77,43 m\u00b2,\nCena: 839 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 835,59 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77,43 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawski, Warszawa, Praga Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Ate\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 82,1 m\u00b2,\nCena: 1 035 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 606,58 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n82,1 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Motorowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,77 m\u00b2,\nCena: 489 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 922,49 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,77 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Argenty\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50,53 m\u00b2,\nCena: 707 420\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50,53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, \u017belazna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 720 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 076,92 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, M\u0142yn\u00f3w, Okopowa </h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61 m\u00b2,\nCena: 599 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9819,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1939 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Krzysztofa Kie\u015blowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 86,69 m\u00b2,\nCena: 920 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 612,53 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n86,69 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 102 m\u00b2,\nCena: 1 110 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 882,35 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n102 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Adama Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61,6 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 347,40 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2012 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Argenty\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 102,84 m\u00b2,\nCena: 1 130 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 987,94 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n102,84 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Nowa Praga</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62 m\u00b2,\nCena: 699 233\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 277,95 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Kabaty, Ekologiczna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 450 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6923,08 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1996 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, W\u0142ochy, Ok\u0119cie, Astronaut\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50 m\u00b2,\nCena: 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1954 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, al. Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 170 m\u00b2,\nCena: 2 853 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 782,35 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n170 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 116 m\u00b2,\nCena: 1 195 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 301,72 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n116 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Franciszka Klimczaka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 81 m\u00b2,\nCena: 930 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 481,48 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n81 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Bitwy pod Rokitn\u0105</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 280 m\u00b2,\nCena: 7 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n26 785,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n280 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 72 m\u00b2,\nCena: 810 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 250 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n72 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Jara</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65,48 m\u00b2,\nCena: 640 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9773,98 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65,48 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Franciszka Klimczaka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 120 m\u00b2,\nCena: 1 850 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 416,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n120 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Pole Mokotowskie, Opoczy\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 115 m\u00b2,\nCena: 1 130 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9826,09 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n115 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1936 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Argenty\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 134,94 m\u00b2,\nCena: 1 825 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 524,53 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n134,94 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Pory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76,03 m\u00b2,\nCena: 646 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8496,65 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76,03 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Argenty\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 60,01 m\u00b2,\nCena: 720 120\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n60,01 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Gen. Tadeusza Pe\u0142czy\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65,42 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8407,21 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65,42 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, gen. Tadeusza Pe\u0142czy\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 40,44 m\u00b2,\nCena: 540 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 353,12 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n40,44 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Adama Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 91 m\u00b2,\nCena: 1 090 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 978,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n91 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2017 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Adama Branickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 89,33 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 313,89 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n89,33 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Rotmistrzowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 150 m\u00b2,\nCena: 1 685 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 233,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n150 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Libijska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77,1 m\u00b2,\nCena: 930 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 062,26 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77,1 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Gruzi\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 169,75 m\u00b2,\nCena: 2 546 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 998,53 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n169,75 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1997 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, B\u0142onia Wilanowskie, Franciszka Klimczaka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 103 m\u00b2,\nCena: 919 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8922,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n103 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/nowy-marysin-ul-gozdzikow-warszawa,8101\">Nowy Marysin, ul. Go\u017adzik\u00f3w</a>,\nWarszawa, Marysin Wawerski </h1>", "cena": "<h3>Cena: 494 037\u00a0PLN (7650 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7650 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64,58 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/nowy-marysin-ul-gozdzikow-warszawa,8101\">Nowy Marysin, ul. Go\u017adzik\u00f3w</a>,\nWarszawa, Marysin Wawerski </h1>", "cena": "<h3>Cena: 361 880\u00a0PLN (8009,74 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8009,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n45,18 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 74,29 m\u00b2,\nCena: 898 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 087,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n74,29 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 36 m\u00b2,\nCena: 359 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9972,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n36 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1936 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory, Aluzyjna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,2 m\u00b2,\nCena: 355 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6933,59 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Wygl\u0119d\u00f3w, Wygl\u0119dowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,5 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 340,21 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursus, J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 670 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 307,69 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, \u015awi\u0119tos\u0142awska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 75 m\u00b2,\nCena: 535 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7133,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n75 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka Tarchomin, J\u00f3zsefa Antalla</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61,9 m\u00b2,\nCena: 450 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7269,79 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1986 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Grochowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 85 m\u00b2,\nCena: 690 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8117,65 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n85 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Prymasa Augusta Hlonda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 74 m\u00b2,\nCena: 921 196\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 448,59 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n74 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka Tarchomin, My\u015bliborska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 69,5 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7913,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n69,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, al. Stan\u00f3w Zjednoczonych</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 94,8 m\u00b2,\nCena: 800 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8438,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n94,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Prymasa Augusta Hlonda</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 160 m\u00b2,\nCena: 1 950 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 187,50 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n160 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Przemys\u0142owa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,78 m\u00b2,\nCena: 662 800\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 800,31 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,78 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1930 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 98,64 m\u00b2,\nCena: 1 090 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 050,28 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n98,64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Nowy Wawrzyszew, Sokratesa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76 m\u00b2,\nCena: 874 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Warszawa, Wola, Radziwie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,43 m\u00b2,\nCena: 576 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 893,45 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,43 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Rakowiec, Jasielska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46 m\u00b2,\nCena: 490 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 652,17 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w, Bukowi\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55,54 m\u00b2,\nCena: 549 900\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9900,97 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n55,54 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n16 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Rakowiec, W\u0142adys\u0142awa Koroty\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 32,4 m\u00b2,\nCena: 365 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 265,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n32,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1989 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, S\u0142odowiec, Staffa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35,86 m\u00b2,\nCena: 425 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 851,65 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n35,86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1957 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Pirenejska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,11 m\u00b2,\nCena: 429 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9725,69 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,11 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1983 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, al. Prymasa Tysi\u0105clecia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 32,22 m\u00b2,\nCena: 425 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 190,56 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n32,22 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n11 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, ul. Melchiora Wa\u0144kowicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 106,8 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 299,63 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n106,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Sielce, St\u0119pi\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 67,13 m\u00b2,\nCena: 799 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 902,28 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n67,13 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/nowy-marysin-ul-gozdzikow-warszawa,8101\">Nowy Marysin, ul. Go\u017adzik\u00f3w</a>,\nWarszawa, Marysin Wawerski </h1>", "cena": "<h3>Cena: 656 425\u00a0PLN (7750 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7750 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n84,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/nowy-marysin-ul-gozdzikow-warszawa,8101\">Nowy Marysin, ul. Go\u017adzik\u00f3w</a>,\nWarszawa, Marysin Wawerski </h1>", "cena": "<h3>Cena: 708 084\u00a0PLN (7650 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7650 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n92,56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Biedronki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 311 m\u00b2,\nCena: 2 090 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6720,26 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n311 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/nowy-marysin-ul-gozdzikow-warszawa,8101\">Nowy Marysin, ul. Go\u017adzik\u00f3w</a>,\nWarszawa, Marysin Wawerski </h1>", "cena": "<h3>Cena: 353 920\u00a0PLN (8000 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,24 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Abp. J\u00f3zefa Teodorowicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 104,57 m\u00b2,\nCena: 1 125 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 758,34 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n104,57 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 96 m\u00b2,\nCena: 1 530 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 937,50 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n96 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Sarmacka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 74,3 m\u00b2,\nCena: 898 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 086,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n74,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/nowy-marysin-ul-gozdzikow-warszawa,8101\">Nowy Marysin, ul. Go\u017adzik\u00f3w</a>,\nWarszawa, Marysin Wawerski </h1>", "cena": "<h3>Cena: 413 287\u00a0PLN (8150,01 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8150,01 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50,71 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Centrum, Tamka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 72 m\u00b2,\nCena: 799 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 097,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n72 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1959 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Gopla\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 65 m\u00b2,\nCena: 750 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 538,46 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Kr\u00f3likarnia, Wielicka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 280,49 m\u00b2,\nCena: 3 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 478,16 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n280,49 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n6 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n13 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursyn\u00f3w, Xawerego Dunikowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53 m\u00b2,\nCena: 477 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1979 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Janin\u00f3wka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9072,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n55 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Juliana Konstantego Ordona</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50 m\u00b2,\nCena: 475 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 50,04 m\u00b2,\nCena: 330 200\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6598,72 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n50,04 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Libijska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76,7 m\u00b2,\nCena: 875 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 408,08 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wilan\u00f3w, Zawady</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 96 m\u00b2,\nCena: 830 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8645,83 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n96 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, G\u00f3rce, Pe\u0142czynskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61 m\u00b2,\nCena: 554 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9081,97 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44 m\u00b2,\nCena: 549 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 477,27 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 133 m\u00b2,\nCena: 1 199 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9015,04 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n133 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Stara Praga, K\u0119pna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 80 m\u00b2,\nCena: 920 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n80 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Aleje Jerozolimskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 91 m\u00b2,\nCena: 1 040 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 428,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n91 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, ul. Bruzdowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 86 m\u00b2,\nCena: 780 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9069,77 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, ul. \u0141ucznicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 123,11 m\u00b2,\nCena: 1 800 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 621,07 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n123,11 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Kabaty, W\u0105wozowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 55 m\u00b2,\nCena: 670 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 181,82 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n55 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wola, Ogrodowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 38 m\u00b2,\nCena: 519 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 657,89 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n38 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n8 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1973 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Ko\u017ami\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 45 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 088,89 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n45 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1966 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, W\u0142odarzewska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,3 m\u00b2,\nCena: 471 810\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9768,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Pory</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 157 m\u00b2,\nCena: 1 500 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9554,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n157 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Marsza\u0142kowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 78 m\u00b2,\nCena: 1 299 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n16 653,85 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n78 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1890 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Marina Mokot\u00f3w, Rajska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 57 m\u00b2,\nCena: 600 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 526,32 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n57 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Sady \u017boliborskie, W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56 m\u00b2,\nCena: 580 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 357,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1964 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 82 m\u00b2,\nCena: 1 150 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 024,39 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n82 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2013 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u0142ochy</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,22 m\u00b2,\nCena: 440 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7826,40 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56,22 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Inflancka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 110,63 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9943,05 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n110,63 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n12 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n13 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1976 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Szcz\u0119\u015bliwice, Gr\u00f3jecka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,14 m\u00b2,\nCena: 677 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 063,15 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,14 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n8 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Natolin, Belgradzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 121,65 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9042,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n121,65 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Radzymi\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 146 m\u00b2,\nCena: 1 200 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8219,18 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n146 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Stary \u017boliborz, Zygmunta Krasi\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58 m\u00b2,\nCena: 630 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 862,07 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1959 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Stara Ochota, Cz\u0119stochowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35 m\u00b2,\nCena: 530 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 142,86 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n35 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1951 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Wiatraczna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 33 m\u00b2,\nCena: 349 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 575,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n33 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1958 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Sady \u017boliborskie, W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 66,5 m\u00b2,\nCena: 570 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8571,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n66,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1955 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Jana Wasilkowskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 66,6 m\u00b2,\nCena: 599 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8993,99 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n66,6 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Rudzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 32,22 m\u00b2,\nCena: 579 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 970,20 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n32,22 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2017 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Nowodwory, Grzymalit\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 34,8 m\u00b2,\nCena: 310 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8908,05 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n34,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, Warszawa, Bemowo, Wroc\u0142awska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49,27 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 127,87 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49,27 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Szcz\u0119\u015bliwice, W\u0142adys\u0142awa Koroty\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 47 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 617,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Aleje Jerozolimskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 124,5 m\u00b2,\nCena: 1 050 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8433,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n124,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n9 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n14 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bielany, Wrzeciono, Wrzeciono</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 49 m\u00b2,\nCena: 459 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9367,35 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n49 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wilan\u00f3w, Nowy Wilan\u00f3w, Klimczaka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 120,32 m\u00b2,\nCena: 1 243 950\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 338,68 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n120,32 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Imielin, Wawrzy\u0144ca Surowieckiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 498 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7781,25 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1986 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Zwyci\u0119zc\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 176 m\u00b2,\nCena: 2 490 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 147,73 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n176 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n6 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ochota, Szcz\u0119\u015bliwice, Drawska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 80 m\u00b2,\nCena: 880 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n80 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Bemowo, Boernerowo, Kaliskiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 52,41 m\u00b2,\nCena: 390 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7441,33 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n52,41 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1950 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Lwowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 33,53 m\u00b2,\nCena: 600 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 894,42 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n33,53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1935 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Siedlecka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 29 m\u00b2,\nCena: 258 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8896,55 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n29 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1969 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w, Bukietowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,02 m\u00b2,\nCena: 549 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 929,60 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,02 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1963 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Weso\u0142a, Je\u017adziecka (1)</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 61 m\u00b2,\nCena: 439 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7196,72 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n61 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Obo\u017ana</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 30 m\u00b2,\nCena: 600 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n30 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1930 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, park znicze</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 83,5 m\u00b2,\nCena: 530 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6347,31 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n83,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1986 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawski, Warszawa, Praga Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Mi\u0119dzynarodowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54,3 m\u00b2,\nCena: 469 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8637,20 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n54,3 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1975 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowe Miasto, Zakroczymska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 158 m\u00b2,\nCena: 2 749 200\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n17 400 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n158 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2000 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Moniuszki</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 59,57 m\u00b2,\nCena: 698 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 717,31 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n59,57 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Obrze\u017cna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 82,46 m\u00b2,\nCena: 787 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9544,02 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n82,46 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Aleje Jerozolimskie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,47 m\u00b2,\nCena: 535 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 512,80 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,47 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u0142ochy, Stare W\u0142ochy</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 198,85 m\u00b2,\nCena: 2 090 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 510,44 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n161,35 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n6 </dd>", "pietro": "", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Pruszkowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 42 m\u00b2,\nCena: 530 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 619,05 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n42 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2007 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursus, Apartamentowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 86 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8127,91 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n86 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, W\u0142ochy, Stare W\u0142ochy, Miko\u0142ajska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64 m\u00b2,\nCena: 438 840\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6856,88 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n2 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1930 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Saska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 99,2 m\u00b2,\nCena: 1 438 400\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n99,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1998 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursus, Go\u0142\u0105bki, W\u0142adys\u0142awa Hermana</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 111,18 m\u00b2,\nCena: 715 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n6431,01 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n111,18 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2003 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Juliana Bruna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 62 m\u00b2,\nCena: 990 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 967,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Nowolipki, Okopowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77 m\u00b2,\nCena: 1 200 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 584,42 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n13 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n17 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2008 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, Ludwika Rydygiera</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 80 m\u00b2,\nCena: 1 120 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 000 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n80 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Weso\u0142a, Stara Mi\u0142osna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 56,62 m\u00b2,\nCena: 460 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8124,34 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n56,62 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2017 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Ta\u015bmowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 33,53 m\u00b2,\nCena: 385 480\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 496,57 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n33,53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Praga-Po\u0142udnie Groch\u00f3w, Kwatery G\u0142\u00f3wnej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 54,1 m\u00b2,\nCena: 515 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9519,41 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n54,1 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2010 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursyn\u00f3w, Natolin, Belgradzka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 125 m\u00b2,\nCena: 1 099 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8792 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n125 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n7 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, \u017boliborz, \u017boliborz Dziennikarski, Gwia\u017adzista</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 141,8 m\u00b2,\nCena: 2 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n14 809,59 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n141,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n9 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, Warszawa, Ochota, Gr\u00f3jecka</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53,01 m\u00b2,\nCena: 550 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 375,40 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n53,01 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n11 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n14 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursyn\u00f3w, Roso\u0142a</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 75,1 m\u00b2,\nCena: 1 013 850\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n75,1 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Antoniego J\u00f3zefa Madali\u0144skiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 70,7 m\u00b2,\nCena: 692 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9787,84 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n70,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, pl. Grzybowski</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 120 m\u00b2,\nCena: 1 850 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 416,67 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n120 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2001 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 81,8 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 447,43 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n81,8 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35,15 m\u00b2,\nCena: 369 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 497,87 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n35,15 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1938 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, \u017bytnia</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 46,1 m\u00b2,\nCena: 512 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 106,29 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n46,1 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1956 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bemowo, ul. Apeni\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 83,53 m\u00b2,\nCena: 899 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 762,60 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n83,53 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2011 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Czerniakowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 48,2 m\u00b2,\nCena: 435 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9024,90 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n48,2 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n7 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1970 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, ul. Skarbka z G\u00f3r</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 32,9 m\u00b2,\nCena: 260 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7902,74 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n32,9 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n1 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2005 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u0142ochy, Fasolowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 64,52 m\u00b2,\nCena: 555 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8601,98 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n64,52 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2006 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Ta\u015bmowa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35,15 m\u00b2,\nCena: 404 250\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 500,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n35,15 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Marsa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 44,24 m\u00b2,\nCena: 364 980\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8250 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n44,24 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Wiejska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 93,77 m\u00b2,\nCena: 1 775 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n18 929,30 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n93,77 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1930 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Os. Marina Mokot\u00f3w, Wygl\u0119dowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 120 m\u00b2,\nCena: 1 830 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 250 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n120 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n6 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2020 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Brukselska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 76,4 m\u00b2,\nCena: 950 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 434,55 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n76,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2004 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, W\u0142ochy, ks. Juliana Chro\u015bcickiego</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 67 m\u00b2,\nCena: 600 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8955,22 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n67 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Jana Paw\u0142a Woronicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 34,7 m\u00b2,\nCena: 428 550\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 350,14 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n34,7 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Wola, Soko\u0142owska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 51,19 m\u00b2,\nCena: 520 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 158,23 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n51,19 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n10 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1980 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, Obrze\u017cna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 89 m\u00b2,\nCena: 999 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 224,72 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n89 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Goc\u0142aw, W\u0142adys\u0142awa Tatarkiewicza</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 87 m\u00b2,\nCena: 610 260\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7014,48 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n87 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n12 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1989 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Pi\u0119kna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 99 m\u00b2,\nCena: 1 950 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n19 696,97 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n99 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2009 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Ochota, R\u00f3wnoleg\u0142a</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35,81 m\u00b2,\nCena: 376 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 499,86 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n35,81 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n5 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2019 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wawer, Mi\u0119dzylesie, \u017bega\u0144ska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 89,4 m\u00b2,\nCena: 715 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7997,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n89,4 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1960 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Mokot\u00f3w, al. Wilanowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 183 m\u00b2,\nCena: 1 960 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 710,38 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n183 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2002 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Stara Praga</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 88,95 m\u00b2,\nCena: 888 500\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n9988,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n88,95 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n4 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1991 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Ursyn\u00f3w, Kabaty, Ekologiczna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 174,81 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n7150,62 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n174,81 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n6 </dd>", "pietro": "<dd>\nparter </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1999 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Mi\u0119dzyborska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 35,17 m\u00b2,\nCena: 387 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n11 003,70 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n35,17 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n6 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1965 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 58 m\u00b2,\nCena: 750 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n12 931,03 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n58 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n4 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1937 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>Warszawa, Ursyn\u00f3w, Kabaty, Ekologiczna</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 77,5 m\u00b2,\nCena: 778 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n10 038,71 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n77,5 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n2 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n3 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1997 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Bohater\u00f3w Getta</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 132 m\u00b2,\nCena: 2 650 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n20 075,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n132 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n5 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n5 </dd>", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 70,02 m\u00b2,\nCena: 585 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n8354,76 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n70,02 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n10 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n11 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n1986 </dd>", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "<h1>\n<a href=\"/inwestycja/nowy-karczew-otwocki,7847\">Nowy Karczew</a>,\notwocki, Karczew, Warszawa, Otwock, Wawer, ul. Cz\u0119stochowska </h1>", "cena": "<h3>Cena: 257 760\u00a0PLN (4500 PLN/m\u00b2)</h3>", "cena za m2": "<dd>\n4500 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n57,28 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n1 </dd>", "liczba pieter": "", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nTak </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Grochowska</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 53,61 m\u00b2,\nCena: 846 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n15 780,64 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "", "liczba pokoi": "<dd>\n2 </dd>", "pietro": "<dd>\n14 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n17 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2018 </dd>", "rynek pierwotny": "<dd>\nNie </dd>"},
{"header": "<h1>Warszawa M., Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej</h1>", "cena": "<h3>\nPow.: 90 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN</h3>", "cena za m2": "<dd>\n13 888,89 PLN/m\u00b2 </dd>", "powierzchnia uzytkowa": "<dd>\n90 m\u00b2 </dd>", "liczba pokoi": "<dd>\n3 </dd>", "pietro": "<dd>\n3 </dd>", "liczba pieter": "<dd>\n4 </dd>", "rok budowy": "<dd>\n2015 </dd>", "rynek pierwotny": ""}
][
{"header": "Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Powi\u015ble, Czerniakowska", "cena": "Pow.: 127,81 m\u00b2,\nCena: 1 180 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9232,45 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "127,81 m\u00b2", "liczba pokoi": "6", "pietro": "parter", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1930", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka, Geodezyjna", "cena": "Pow.: 63 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN", "cena za m2": "7920,63 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "63 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2010", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Miko\u0142aja Kopernika", "cena": "Pow.: 164,87 m\u00b2,\nCena: 6 450 000\u00a0PLN", "cena za m2": "39 121,73 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "164,87 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "3", "liczba pieter": "5", "rok budowy": "2012", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Praga Po\u0142udnie, Przeworska", "cena": "Pow.: 40,2 m\u00b2,\nCena: 414 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 298,51 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "40,2 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "5", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Wierzbno, Modzelewskiego 63", "cena": "Pow.: 59,91 m\u00b2,\nCena: 900 447\u00a0PLN", "cena za m2": "15 030 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "59,91 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "3", "liczba pieter": "8", "rok budowy": "2019", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "cena": "Pow.: 46,2 m\u00b2,\nCena: 459 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9935,06 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "46,2 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1972", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "cena": "Pow.: 176 m\u00b2,\nCena: 3 520 000\u00a0PLN", "cena za m2": "20 000 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "176 m\u00b2", "liczba pokoi": "5", "pietro": "6", "liczba pieter": "6", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Ludowa", "cena": "Pow.: 112 m\u00b2,\nCena: 1 950 000\u00a0PLN", "cena za m2": "17 410,71 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "112 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "5", "liczba pieter": "7", "rok budowy": "2008", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, W\u0142ochy, Aleja Krakowska", "cena": "Pow.: 54 m\u00b2,\nCena: 499 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9240,74 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "54 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Wola, G\u00f3rczewska", "cena": "Pow.: 58 m\u00b2,\nCena: 696 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 000 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "58 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "5", "liczba pieter": "8", "rok budowy": "2009", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Twarda", "cena": "Pow.: 163,3 m\u00b2,\nCena: 6 600 000\u00a0PLN", "cena za m2": "40 416,41 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "163,3 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "38", "liczba pieter": "44", "rok budowy": "2015", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Jana Paw\u0142a Woronicza", "cena": "Pow.: 155 m\u00b2,\nCena: 2 650 000\u00a0PLN", "cena za m2": "17 096,77 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "155 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "3", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2012", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Fosa", "cena": "Pow.: 77,7 m\u00b2,\nCena: 893 550\u00a0PLN", "cena za m2": "11 500 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "77,7 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "parter", "liczba pieter": "", "rok budowy": "1999", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, D\u0142uga", "cena": "Pow.: 64 m\u00b2,\nCena: 1 100 000\u00a0PLN", "cena za m2": "17 187,50 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "64 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "2", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie P\u00f3\u0142nocne, Nieca\u0142a", "cena": "Pow.: 37 m\u00b2,\nCena: 770 000\u00a0PLN", "cena za m2": "20 810,81 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "37 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "5", "liczba pieter": "5", "rok budowy": "1928", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Ursyn\u00f3w, Na Uboczu", "cena": "Pow.: 62,88 m\u00b2,\nCena: 570 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9064,89 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "62,88 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "10", "rok budowy": "1985", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Mokot\u00f3w, Warszawa, Cybernetyki", "cena": "Pow.: 40,16 m\u00b2,\nCena: 430 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 707,17 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "40,16 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "4", "liczba pieter": "7", "rok budowy": "2020", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w G\u00f3rny, Ludowa", "cena": "Pow.: 54 m\u00b2,\nCena: 846 000\u00a0PLN", "cena za m2": "15 666,67 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "54 m\u00b2", "liczba pokoi": "1", "pietro": "4", "liczba pieter": "6", "rok budowy": "2005", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Bemowo, Drzeworytnik\u00f3w", "cena": "Pow.: 71,3 m\u00b2,\nCena: 589 000\u00a0PLN", "cena za m2": "8260,87 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "71,3 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "3", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "2005", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "", "cena": "Cena: inf. u dewelopera", "cena za m2": "inf. u dewelopera", "powierzchnia uzytkowa": "38 m\u00b2", "liczba pokoi": "", "pietro": "23", "liczba pieter": "", "rok budowy": "2021", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Wola, Warszawa, Wola, Aleja Prymasa Tysi\u0105clecia", "cena": "Pow.: 55,27 m\u00b2,\nCena: 660 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 941,38 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "55,27 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "13", "liczba pieter": "14", "rok budowy": "2018", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc, J\u00f3zefa Szanajcy", "cena": "Pow.: 56 m\u00b2,\nCena: 559 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9982,14 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "56 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "2", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "1962", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Bemowo", "cena": "Pow.: 61,3 m\u00b2,\nCena: 490 000\u00a0PLN", "cena za m2": "7993,47 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "61,3 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "7", "liczba pieter": "11", "rok budowy": "1979", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, Ochota, Stara Ochota, Kaliska", "cena": "Pow.: 93 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN", "cena za m2": "13 440,86 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "93 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1950", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w G\u00f3rny, Antoniego Malczewskiego", "cena": "Pow.: 54,6 m\u00b2,\nCena: 545 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9981,68 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "54,6 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "parter", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "1952", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "", "cena": "Cena: 530 000\u00a0PLN (8624,90 PLN/m\u00b2)", "cena za m2": "8624,90 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "61,45 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "", "cena": "Cena: 395 000\u00a0PLN (9952,13 PLN/m\u00b2)", "cena za m2": "9952,13 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "39,69 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "4", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "", "cena": "Cena: inf. u dewelopera", "cena za m2": "inf. u dewelopera", "powierzchnia uzytkowa": "70,77 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "2", "liczba pieter": "", "rok budowy": "2021", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "", "cena": "Cena: 473 000\u00a0PLN (7961,62 PLN/m\u00b2)", "cena za m2": "7961,62 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "59,41 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, Wola, Wronia", "cena": "Pow.: 77,46 m\u00b2,\nCena: 1 240 000\u00a0PLN", "cena za m2": "16 008,26 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "77,46 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "4", "liczba pieter": "8", "rok budowy": "2013", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie", "cena": "Pow.: 63,5 m\u00b2,\nCena: 627 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9874,02 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "63,5 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "2", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "2011", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "", "cena": "Cena: inf. u dewelopera", "cena za m2": "inf. u dewelopera", "powierzchnia uzytkowa": "54 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "6", "liczba pieter": "", "rok budowy": "2019", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Wilan\u00f3w, Branickiego", "cena": "Pow.: 111,44 m\u00b2,\nCena: 1 250 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 216,80 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "111,44 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "2", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2014", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Wola, \u017belazna", "cena": "Pow.: 23,49 m\u00b2,\nCena: 330 000\u00a0PLN", "cena za m2": "14 048,53 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "23,49 m\u00b2", "liczba pokoi": "1", "pietro": "2", "liczba pieter": "6", "rok budowy": "1958", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Wilan\u00f3w, Warszawa, Wilan\u00f3w, Adama Branickiego", "cena": "Pow.: 61,5 m\u00b2,\nCena: 595 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9674,80 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "61,5 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2013", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Lewicka", "cena": "Pow.: 213 m\u00b2,\nCena: 2 290 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 751,17 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "213 m\u00b2", "liczba pokoi": "5", "pietro": "6", "liczba pieter": "9", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Bemowo", "cena": "Pow.: 58 m\u00b2,\nCena: 424 999\u00a0PLN", "cena za m2": "7327,57 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "58 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "4", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2004", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, W\u0142ochy, Stare W\u0142ochy", "cena": "Pow.: 46,72 m\u00b2,\nCena: 541 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 579,62 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "46,72 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "4", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2020", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Bielany, Klaudyny", "cena": "Pow.: 87,4 m\u00b2,\nCena: 602 000\u00a0PLN", "cena za m2": "6887,87 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "87,4 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "10", "liczba pieter": "12", "rok budowy": "1981", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, Mokot\u00f3w, Odola\u0144ska", "cena": "Pow.: 48 m\u00b2,\nCena: 599 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 479,17 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "48 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "parter", "liczba pieter": "", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Bemowo, Obro\u0144c\u00f3w Tobruku", "cena": "Pow.: 68 m\u00b2,\nCena: 680 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 000 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "68 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2005", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Wawer, Falenica", "cena": "Pow.: 132 m\u00b2,\nCena: 890 000\u00a0PLN", "cena za m2": "6742,42 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "132 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "parter", "liczba pieter": "1", "rok budowy": "1960", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Sielce, Che\u0142mska", "cena": "Pow.: 175 m\u00b2,\nCena: 1 290 000\u00a0PLN", "cena za m2": "7371,43 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "175 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "4", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1951", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Wygl\u0119d\u00f3w, Rejsu", "cena": "Pow.: 162 m\u00b2,\nCena: 2 500 000\u00a0PLN", "cena za m2": "15 432,10 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "162 m\u00b2", "liczba pokoi": "5", "pietro": "2", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "2007", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "", "cena": "Cena: inf. u dewelopera", "cena za m2": "inf. u dewelopera", "powierzchnia uzytkowa": "66,24 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "parter", "liczba pieter": "", "rok budowy": "2020", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Arabska", "cena": "Pow.: 105 m\u00b2,\nCena: 1 300 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 380,95 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "105 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2003", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Ksawer\u00f3w, Broniwoja", "cena": "Pow.: 68 m\u00b2,\nCena: 990 000\u00a0PLN", "cena za m2": "14 558,82 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "68 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "5", "liczba pieter": "13", "rok budowy": "2006", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Pory", "cena": "Pow.: 280 m\u00b2,\nCena: 2 900 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 357,14 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "280 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "12", "liczba pieter": "13", "rok budowy": "2002", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Wilan\u00f3w, Miasteczko Wilan\u00f3w, Adama Branickiego", "cena": "Pow.: 61,5 m\u00b2,\nCena: 595 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9674,80 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "61,5 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "2", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2014", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Wilan\u00f3w, al. Rzeczypospolitej", "cena": "Pow.: 86 m\u00b2,\nCena: 1 099 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 779,07 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "86 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "3", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Targ\u00f3wek, Zamkowa", "cena": "Pow.: 49 m\u00b2,\nCena: 470 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9591,84 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "49 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "2013", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Stary Mokot\u00f3w, Jaros\u0142awa D\u0105browskiego", "cena": "Pow.: 38,3 m\u00b2,\nCena: 498 000\u00a0PLN", "cena za m2": "13 002,61 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "38,3 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "parter", "liczba pieter": "2", "rok budowy": "1950", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, \u015aw. Bonifacego", "cena": "Pow.: 76,3 m\u00b2,\nCena: 796 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 432,50 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "76,3 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "2", "liczba pieter": "12", "rok budowy": "2013", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Wola, Nowolipki, Okopowa", "cena": "Pow.: 46,63 m\u00b2,\nCena: 439 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9414,54 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "46,63 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "parter", "liczba pieter": "", "rok budowy": "1970", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Ursus, Warszawa, Ursus, Warszawska", "cena": "Pow.: 37,04 m\u00b2,\nCena: 381 920\u00a0PLN", "cena za m2": "10 311,02 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "37,04 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "1", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Krochmalna", "cena": "Pow.: 56,96 m\u00b2,\nCena: 1 093 632\u00a0PLN", "cena za m2": "19 200 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "56,96 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "5", "liczba pieter": "6", "rok budowy": "2019", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Ochota, al. Bohater\u00f3w Wrze\u015bnia", "cena": "Pow.: 41,93 m\u00b2,\nCena: 480 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 447,65 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "41,93 m\u00b2", "liczba pokoi": "1", "pietro": "parter", "liczba pieter": "5", "rok budowy": "2004", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Wynalazek", "cena": "Pow.: 114 m\u00b2,\nCena: 1 150 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 087,72 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "114 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "6", "liczba pieter": "6", "rok budowy": "2015", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Zgierska", "cena": "Pow.: 129,7 m\u00b2,\nCena: 1 050 000\u00a0PLN", "cena za m2": "8095,61 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "129,7 m\u00b2", "liczba pokoi": "6", "pietro": "3", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "2000", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Nowiniarska", "cena": "Pow.: 43 m\u00b2,\nCena: 699 000\u00a0PLN", "cena za m2": "16 255,81 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "43 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1956", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Ksawer\u00f3w, al. Wilanowska", "cena": "Pow.: 85,6 m\u00b2,\nCena: 1 049 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 254,67 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "85,6 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "10", "liczba pieter": "10", "rok budowy": "2013", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie P\u00f3\u0142nocne, Podwale", "cena": "Pow.: 71,3 m\u00b2,\nCena: 899 500\u00a0PLN", "cena za m2": "12 615,71 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "71,3 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "5", "liczba pieter": "5", "rok budowy": "1950", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Belwederska", "cena": "Pow.: 106 m\u00b2,\nCena: 2 099 000\u00a0PLN", "cena za m2": "19 801,89 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "106 m\u00b2", "liczba pokoi": "5", "pietro": "2", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "1936", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w, Krymska", "cena": "Pow.: 64 m\u00b2,\nCena: 539 000\u00a0PLN", "cena za m2": "8421,88 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "64 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "2", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "1972", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Warszawa, Mokot\u00f3w, Rajska", "cena": "Pow.: 77 m\u00b2,\nCena: 949 900\u00a0PLN", "cena za m2": "12 336,36 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "77 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "6", "rok budowy": "2008", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Saska K\u0119pa, Mi\u0119dzynarodowa", "cena": "Pow.: 47 m\u00b2,\nCena: 436 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9276,60 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "47 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "parter", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Bielany, Kazimierza W\u00f3ycickiego", "cena": "Pow.: 64 m\u00b2,\nCena: 599 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9359,38 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "64 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "1", "liczba pieter": "2", "rok budowy": "2004", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Biela\u0144ska", "cena": "Pow.: 47 m\u00b2,\nCena: 745 000\u00a0PLN", "cena za m2": "15 851,06 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "47 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "8", "liczba pieter": "11", "rok budowy": "1962", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Wilan\u00f3w", "cena": "Pow.: 93 m\u00b2,\nCena: 930 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 000 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "93 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2009", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, pl. Zamkowy", "cena": "Pow.: 37 m\u00b2,\nCena: 770 000\u00a0PLN", "cena za m2": "20 810,81 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "37 m\u00b2", "liczba pokoi": "1", "pietro": "3", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "1953", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, G\u00f3rny Mokot\u00f3w, Aleksandra Kraushara", "cena": "Pow.: 42 m\u00b2,\nCena: 540 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 857,14 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "42 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "1960", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stawki", "cena": "Pow.: 44 m\u00b2,\nCena: 437 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9931,82 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "44 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "4", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1967", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Bernardy\u0144ska", "cena": "Pow.: 62,15 m\u00b2,\nCena: 517 000\u00a0PLN", "cena za m2": "8318,58 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "62,15 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "10", "liczba pieter": "13", "rok budowy": "1980", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Bielany, Stefana \u017beromskiego", "cena": "Pow.: 41 m\u00b2,\nCena: 615 000\u00a0PLN", "cena za m2": "15 000 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "41 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "4", "liczba pieter": "10", "rok budowy": "2017", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Goc\u0142aw, Floriana Znanieckiego", "cena": "Pow.: 154 m\u00b2,\nCena: 798 000\u00a0PLN", "cena za m2": "5181,82 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "154 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "3", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "2000", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, Krzywe Ko\u0142o", "cena": "Pow.: 53 m\u00b2,\nCena: 920 000\u00a0PLN", "cena za m2": "17 358,49 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "53 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "parter", "liczba pieter": "3", "rok budowy": "1949", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Dolny Mokot\u00f3w, Dolna", "cena": "Pow.: 65 m\u00b2,\nCena: 800 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 307,69 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "65 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "6", "rok budowy": "2010", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Czerniak\u00f3w, Bernardy\u0144ska", "cena": "Pow.: 36 m\u00b2,\nCena: 449 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 472,22 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "36 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "7", "liczba pieter": "12", "rok budowy": "1978", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Malta\u0144ska", "cena": "Pow.: 64 m\u00b2,\nCena: 544 000\u00a0PLN", "cena za m2": "8500 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "64 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "parter", "liczba pieter": "10", "rok budowy": "1975", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Ch\u0142odna", "cena": "Pow.: 39 m\u00b2,\nCena: 485 000\u00a0PLN", "cena za m2": "12 435,90 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "39 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "13", "liczba pieter": "15", "rok budowy": "1970", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Sadyba, Konstanci\u0144ska", "cena": "Pow.: 48,6 m\u00b2,\nCena: 460 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9465,02 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "48,6 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1976", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Stegny, Egejska", "cena": "Pow.: 42 m\u00b2,\nCena: 415 000\u00a0PLN", "cena za m2": "9880,95 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "42 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "parter", "liczba pieter": "10", "rok budowy": "1980", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Ochota, W\u0142odarzewska", "cena": "Pow.: 52 m\u00b2,\nCena: 676 000\u00a0PLN", "cena za m2": "13 000 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "52 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "8", "rok budowy": "2016", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Rembert\u00f3w, Kaw\u0119czyn-Wygoda", "cena": "Pow.: 34 m\u00b2,\nCena: 280 000\u00a0PLN", "cena za m2": "8235,29 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "34 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2018", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, Wierzbno, Wojciecha \u017bywnego", "cena": "Pow.: 36 m\u00b2,\nCena: 399 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 083,33 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "36 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "6", "liczba pieter": "12", "rok budowy": "1979", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "", "cena": "Cena: inf. u dewelopera", "cena za m2": "inf. u dewelopera", "powierzchnia uzytkowa": "64,26 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "6", "liczba pieter": "", "rok budowy": "2021", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Praga-Po\u0142udnie, Groch\u00f3w, Zag\u00f3jska", "cena": "Pow.: 38 m\u00b2,\nCena: 408 000\u00a0PLN", "cena za m2": "10 736,84 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "38 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "1974", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Aleje Jerozolimskie", "cena": "Pow.: 121,5 m\u00b2,\nCena: 1 079 000\u00a0PLN", "cena za m2": "8880,66 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "121,5 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "8", "liczba pieter": "13", "rok budowy": "1999", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, Targ\u00f3wek, Br\u00f3dno, Turmoncka", "cena": "Pow.: 47 m\u00b2,\nCena: 379 900\u00a0PLN", "cena za m2": "8082,98 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "47 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "3", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa M., Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Stare Miasto, Mariensztat", "cena": "Pow.: 33 m\u00b2,\nCena: 492 000\u00a0PLN", "cena za m2": "14 909,09 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "33 m\u00b2", "liczba pokoi": "1", "pietro": "parter", "liczba pieter": "", "rok budowy": "", "rynek pierwotny": ""},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, S\u0142u\u017cewiec, Cybernetyki", "cena": "Pow.: 76 m\u00b2,\nCena: 880 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 578,95 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "76 m\u00b2", "liczba pokoi": "4", "pietro": "3", "liczba pieter": "5", "rok budowy": "2019", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "", "cena": "Cena: inf. u dewelopera", "cena za m2": "inf. u dewelopera", "powierzchnia uzytkowa": "45,98 m\u00b2", "liczba pokoi": "2", "pietro": "3", "liczba pieter": "", "rok budowy": "2021", "rynek pierwotny": "Tak"},
{"header": "Warszawa, Bielany", "cena": "Pow.: 27,5 m\u00b2,\nCena: 311 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 309,09 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "27,5 m\u00b2", "liczba pokoi": "1", "pietro": "2", "liczba pieter": "10", "rok budowy": "2000", "rynek pierwotny": "Nie"},
{"header": "Warszawa, Mokot\u00f3w, S\u0142u\u017cewiec, Konstruktorska", "cena": "Pow.: 52 m\u00b2,\nCena: 595 000\u00a0PLN", "cena za m2": "11 442,31 PLN/m\u00b2", "powierzchnia uzytkowa": "52 m\u00b2", "liczba pokoi": "3", "pietro": "1", "liczba pieter": "4", "rok budowy": "2017", "rynek pierwotny": "Nie"}
]